{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161394?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 오랑쥬마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否される場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあり得ます。 安全や火災予防のため、客室で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、自分で炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客を傷つけたり、困らせるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって間違った料金や料金表が反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 入室利用施設としては個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、プール、カフェ、売店/コンビニ、屋外プール、駐車可能、キッズ施設がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否される場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "安全や火災予防のため、客室で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、自分で炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を傷つけたり、困らせるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客を傷つけたり、困らせるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって間違った料金や料金表が反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室利用施設としては個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、プール、カフェ、売店/コンビニ、屋外プール、駐車可能、キッズ施設がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 559
    }
}